Frequently Asked Questions
==========================


What are Zcredits?
------------------

zcredits are credits for being able to do zero confirmation swaps
you get zcredits by depositing KMD and locking it for an x amount of weeks
so if you deposit 10 KMD you get 10 zcredits, if i'm not mistaken

Currently supported coins
-------------------------

BTC - Bitcoin
LTC - Litecoin
KMD - Komodo
BTG - Bitcoin Gold
BCH - Bitcoin Cash
ZEC - Zcash
VTC - VertCoin
DOGE - DogeCoin
HUSH - Hush
DGB - DigiByte
XMCC - Monoeci
BTCH - Bitcoin Hush
CRC - CrowdCoin
VOT - VoteCoin
INN - Innova
MOON - MoonCoin
CRW - Crown
EFL - eGulden
GBX - GoByte
BCO - BridgeCoin
BLK - BlackCoin
ABY - Applebyte
STAK - Straks
XZC - Zcoin
QTUM - QTUM
PURA - PURA
DSR - Desire
MNZ - Monaize
BTCZ - Bitcoin Z
MAGA - MagaCoin
BSD - Bitsend
IOP - IoP
BLOCK - BlockNET DX
CHIPS - CHIPS
888 - OctoCoin
ARG - Argentum
GLT - Global Token
ZER - Zero
HODLC - HOdlcoin
UIS - Unitus
HUC - Huntercoin
BDL - Bitdeal
ARC - ArcticCoin
ZCL - Zclassic
VIA - VIAcoin
ERC - EuropeCoin
FAIR - Faircoin
FLO - Florincoin
SXC - Sexcoin
CREA - CreativeCoin
TRC - TerraCoin
BTA - Bata
SMC - SmartCoin
NMC - NameCoin
NAV - NavCoin
EMC2 - Einsteinium
SYS - SysCoin
I0C - i0coin
DASH - DashCore
MUE - MueCore
MONA - MonaCoin
XMY - MyriadCoin
MAC - MachineCoin
BTX - BitCore
XRE - RevolverCoin
LBC - LBRY Credits
SIB - SibCoin
ZET - ZetaCoin
GAME - GameCredits

